孽瘤：公民黨及香港眾志令美國國會無理通過《香港人權與民主法案》，各位不要投票給這些政棍

【一票不投亂港禍首】

各位選民，明天是區議會投票日，我在此希望提醒各位，不要投票予一些假借人權民主自由為名，實為損害香港人利益的政黨。特別是近日兩個多次遊說美國政客、令美國國會無理通過《香港人權與民主法案》的政黨，包括公民黨及香港眾志。

公民黨多年來損害港人利益，罄竹難書，例子有三：第一，於2001年，公民黨協助一名於香港出生、但父母均是內地人的孩子莊豐源爭取居港權，並獲得勝訴。結果產生了後來的「雙非嬰」問題，令香港多年來飽受困擾。

第二，2013年公民黨又協助來港只有一年的新移民孔允明，就爭取綜援打官司，結果又獲勝訴。近年部分市民批評政府褔利政策向新移民傾斜，大家又可有想過罪魁禍首其實是公民黨？

第三，於2011年前後，公民黨又協助外傭爭取居港權。大家可有想過，一旦又爭取成功，全港數十萬外傭，加上他們來自菲律賓、印尼及其他地方的親人，會令香港人口瞬間膨脹，交通、住屋問題將會百上加斤？幸好終審法院最後判她敗訴，否則後果不堪設想。

最近，公民黨又於9月2日去信美國國會領䄂，要求加快通過《香港人權與民主法案》，制裁香港。公民黨口中所說，是為了制裁部分官員，但實際上，一旦法案通過，更大受影響的是全港市民。因這法案會對香港的國際地位帶來非常負面的影響，更甚至波及香港作為國際金融中心的地位。

至於與公民黨一起進行遊說的香港眾志，近日得悉她竟然在華盛頓設有辦事處。我不禁好奇，他們的經費何來？難道單靠平日於街上的募捐，就能夠支撐如此龐大的政治操作？

所以我呼籲各位選民，請看清楚公民黨及香港眾志的真面目。這些勾結外國勢力、裡應外合的政棍，目的只為傷害香港。希望大家能以雪亮的眼睛，於明天將手上寶貴的選票，投給反暴力、支持香港、恢復和平秩序的候選人。

公民黨01年成立左啦咩

公民袋俾姐姐狙擊

公民黨成立於2006年3月19日，現時是香港立法會第六大黨。 現任主席為前公民黨黨魁、資深大律師梁家傑。

唔好質疑姐姐嘅記仇能力

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

明明就係特衰政府嘅行為令法案過
調返轉來講

公民黨多年來損害港人利益，罄竹難書，例子有三：第一，於2001年，公民黨協助一名於香港出生、但父母均是內地人的孩子莊豐源爭取居港權，並獲得勝訴。結果產生了後來的「雙非嬰」問題，令香港多年來飽受困擾。

第二，2013年公民黨又協助來港只有一年的新移民孔允明，就爭取綜援打官司，結果又獲勝訴。近年部分市民批評政府褔利政策向新移民傾斜，大家又可有想過罪魁禍首其實是公民黨？

第三，於2011年前後，公民黨又協助外傭爭取居港權。大家可有想過，一旦又爭取成功，全港數十萬外傭，加上他們來自菲律賓、印尼及其他地方的親人，會令香港人口瞬間膨脹，交通、住屋問題將會百上加斤？幸好終審法院最後判她敗訴，否則後果不堪設想。

呢3樣又真係罄竹難書

被獅頭撞飛.gif

佢痴Q咗線呀.jpg

老實講 我覺得佢哋真係好on9
咁驚人權法做咩? 法案只係罰應該被制裁嘅官員啫
下下又遣責又乜又盛 你冇做侵犯人權就唔會被制裁啦
成班都唔知係有被害妄想症定點 個個睇死自己一定會俾人搞

哎呀唔好意思 唔記得咗支那種通病黎 失莖失莖
建制投黎把撚咩 收皮啦

Solomon: Noted.

咁針對中國人 原來葉劉係港獨份子

咁嘅社會氣氛 送中條例佢就硬撐到底
再加埋田二少今屆起個新灶頭𠝹佢黨啲中間票

佢驚撚到本身打算落場選博下年選超區議席 結果都驚輸驚到縮沙派條𡃁仔出選

八婆，侵侵都未簽就咁撚驚 身有屎呀

正WO
幫人提政績

所羅門召喚

其實除左逃犯 佢又真係無講錯 姐姐真係好記仇

搭時光機打莊豐源案？

唔去美國咪得囉
漢奸先會驚條法案

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

係公民黨搞呢個議題出黎 定係 擁有公民黨藉嘅律師有份參與啲官司

如果你中共係覺得雙非有問題 唔批大肚婆過關咪得囉 駛撚搞咗十幾年先搞得掂雙非個問題

為左嬴 葉劉竟然屌新移民 痴撚線

佢係全香港以致全世界最想做特手果個梗係怕制裁

敵對者

我睇到嗰陣都笑咗
竟然唔係林奠

方向正確啊
新移民係投都投工賊會同禮義廉 幾時輪到呢啲中產黨

佢之前已經屌開架喇
話要整個難民營

45條關注組

23條嗰時我都喺烽火台屌過佢

你的樣子如何 你的日子定必如何
計罪過「妹妹」肯定拋離「姐姐」幾條街 但國際層面醜人就「姐姐」一個食晒

建制親生仔今次都危危乎
支聯辦仲邊得間理佢呢啲二線condom

制裁殺到埋身，姐姐開始發癲

可能因為vagina成日去美國唱衰香港人

佢驚到癲撚左撚咗

老實，佢真係講出一部分廢中嘅心聲

姐姐

姐姐反對新移民
文宣煲大佢

你老頂都話係廢紙一張 孽瘤你成個八婆咁支支渣渣做嗲鳩

講到明葉瘤on list 。諗起都爽

如果「姐姐」做到特首 你搵定地方搞政治庇護

btw.. 巴打可以現場同黑超紅衫藐咀look嘅葉局長激戰 真係此生無撼

唔駛擔心

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

孽瘤：請投給公民黨及香港眾志
不要投俾民賤聯

吓 賊喊捉賊

美國連登仔

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

又助攻？

咩仔，蘇炤成加埋佢差唔多二百歲啦

屌你啦

莊豐源屋企人有撚錢打官司咩，申請法援派著個公民黨律師，基於專業精神點都要幫個客辯護

五毛死返大陸啦，果度人治唔撚係法治

又話民主法係廢紙一張，咁嘈乜野？

Cab-rank rule

孽瘤無理由唔識

次次睇親關於佢嘅新聞都係笑多過嬲

葉劉淑儀相信，制裁目標可能只針對政府主要官員或行政會議成員，承認對部分於美國有資產或與美方有商業往來的行會成員有影響。至於對其個人，「我不擔心被制裁，（如不能入境）以後便不去，轉移資產也很容易」。但若家人、女兒也被列入制裁名單，「為什麼要懲罰家人？如真的制裁家人，證明這法例野蠻、不文明」。

係咪 on9 ... 咁咪更加要投..

姐姐本身係打算去掃管芴果個新選區啊 依家搵咗

個鄉黑二代出黎選啊

佢啲票主要係差佬，
而差佬又最憎新移民，
上次示威現場，有條差佬都大大聲向住鏡頭話：「你哋啲新移民來港刮著數」啦

要比較，唔該拎番你建制派既劣政績黎對比，宜家葉劉不過係純粹抹黑

佢一日發幾多次言？

唔知以為佢先係特首

真係好撚on9, 講到班美國人冇腦唔識思考咁，任香港人點
如果真係咁就點美軍出擊喇，仲人權法洗比面你班垃圾

你條八婆好事多為，至少搞幾代香港人啲仔女(包括全港所有紀律部隊仔女)又點計？

有風向吹聽日投完出黎話投左建制， 呢個做法係毫無意義，陰濕中共產黨又set計俾香港人踏。

你投嘅票無人睇到， 但記者問你就全世界睇住，全世界睇住問十個九個都話投建制， 佢地唔背後換飛都對唔住自己啦！

聽日全世界投完， 可以理直氣狀同全世界話投左泛民！ 唔好中計被滅聲！

頭兩樣明明就係基本法衍生嘅問題
一票不投共產黨

佢傻撚左呀
投開公文袋果班
點會因法案而唔投票

陳家正？

條片容海恩都聽到好難受
Btw 佢真係好似個妹仔
無啲大將之風

所羅門唔會唔記得你架Regina

當日舞麒麟個師傅

feel到佢真係好撚驚

仲曾經喺崇基教堂聽林奠鳩up

咁都有得扯埋去美國度講
可想而知佢已經嚇到瀬屎

公民黨多年來損害港人利益，罄竹難書，例子有三

罄竹難書但例子又得3個
你搞地班仆街23條,送中,國教,一地兩檢,DQ求求其其都5樣啦

其實葉劉講得無錯 但呢啲過完選舉再屌

佢不知幾想大家當佢係

損害你利益姐。

廢紙一張 驚閪咩